IELTS報邊個好？

古代 Frankie 好似幾好J
定係 燈塔 林作

9分Star Lam 去左邊？

IELTS 自己溫都得啦

你英文廢就點補都廢 唔會話補邊個就高分

我預自己dse 5,

有無人補過林作或者Frankie？

屌，燈塔網頁都無林作資料

有無人補過Frankie

上網搵d卷做幾下就夠
洗咩搵人補
不過如果你錢多我唔阻你

祼考都唔掂你學咩人出國

鬼叫自己英文屎

Kelly mok

有咩好？

我都想補starr lam 好似消失左

個名仲喺度